支爆中 掙扎共匪通處作浪

恐嚇中 想要我港不再有望
唯獨你 捍衛這城邦去努力
誰亦會 衛我土全馮去覺悟

萬個街坊不怕擋
無論警黑再發狂
誓要港奸消失殆盡

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場